    1.что бы запустить проект запусти команду "npm i"
    (устанавливаются необходимые плагины которые прописаны в нутри файла package.json пункт devDependencies)
    2. Запуск проекта в терминале "npm run start"
    3. ~~~~
    
    4. Значки для FontAwesome берем отсюда https://fontawesome.com/icons?d=gallery
    5. ответсвенные по секциям:
        Navbar - Денис (крестик в модалках не окрашивается в оранжевый цвет, скопируй с корзины)
        Header - Сергей (корзина привязана только к секции Products и на 1 товар)
        Top-menu - Сергей
        Top-slider - Сергей
        Our features - Сергей
        Furniture Gallery - Денис (есть несоответствия макету: цвет активного таба должен совпадать с цветом активного товара; кнопки перемотки по ховеру должны вверху менять немного цвет; в самих кнопках перемотки стрелки никак не отформатированны; нет popup-уведомлений)
        Stocks - Павел 
        Products (Furniture) - Павел (крестик в модалке не окрашивается в оранжевый цвет, скопируй с корзины)
        Filters - Павел (на низком разрешении нет модалки фильтров)
        Blog - Павел
        Subscribe to newsletters - Денис (на низком разрешении слово newsletter должно пропасть)
        Footer - Денис (на низком разрешении значки банковских карт должны переноситься)
        Copyright with social buttons - Денис (на низком разрешении значки соцсетей должны перенестись под текст копирайт)